 華南銀行與櫃買中心（OTC）合作，推出全球首張證券市場聯名認同卡，首波發卡目標上看10萬張。 華銀表示，「櫃買贏家生活卡」突破市場上一對一的優惠聯名概念，藉由櫃買家族轄下企業多元性，提供卡友國內上櫃企業多品牌的多重優惠，並享有一對多且跨足各領域的民生產業優惠，首波將有30家櫃買企業優惠，包括瓦城、高鐵、誠品、美麗信、劍湖山，小墾丁渡假村都享有刷卡優惠。 華南銀總經理楊豊彥表示，「櫃買贏家生活卡」首年發卡量目標上看10萬張，希望能為廣大信用卡消費客群及上櫃、興櫃公司員工、親屬，提供國內上櫃企業多元品牌多重優惠，享受一對多且跨足各個民生領域的專屬優惠。1。